有冇人讀緊fd好唔開心

好大壓力牙 d野好難
我dse得11121
點算好

我呀 英文好難

系

fd hea 讀嫁喎

畢業唔知做咩工好

睇唔出有幾hea...好chur.....
真系好難⋯

無錯呀

毅進難啲

讀u分分鐘d 野仲輕鬆過我地

下年我會讀社工

讀m Phil 啲嘢分分鐘輕鬆過我地

想快啲離開依個羞恥之地
加上以前唔識諗，但係而家自己真心想上返去。不過啲同學全部都掛住玩。Even有啲人因為入岩中學有啲底所以成績都唔錯，不過心態都係好hea
想有個同路人一齊努力真係有啲難

我讀緊中華廚藝

巴打既興趣？

巴打依家讀緊邊度 邊科

真係好羞恥....
難聽過粗口

浸會毅進

我做左幾年兼職都飲食業... 好討厭

報左邊間社工啊

間間都報左...
但係 cuscs and hkcc 請左我食檸檬，我諗住7月再硬住頭皮去試

香港地大把工都厭惡㗎喇

唯有畀目標自己 捱一段時間草到錢去工廠開樓上餐廳

好想快啲讀上去洗底....
毅進好難聽
難聽過粗口...

人地問我我都唔敢講出黎
真心無面見人 比人標籤係垃圾

你讀唔讀hd呀
真心想做社工既... 但啲人又話會窮到燶

唔好睇低自己 連自己都睇唔起 無人睇得起你

個個講就識講，有幾多真係可以抬得起頭做人啊...
我果間已經算係全港毅進最好
但係學習風氣 課程內容都係低到不堪....
手頭上拎左一個bu asso offer
但始終都想讀社工
Anyway..我一定要讀上去洗甩毅進呢個污辱

我唔讀啦 人各有志 我條路落上去無用

早啲出身 可以早啲開始草錢

社工我唔清楚，可能學歷幾緊要，如果要做可能起碼hd, even degree

fd都話大壓力 樓豬你快啲讀完出黎做野啦

dse考成咁真係要驗腦

畀啲自信自己，你嘅自信係嚟自你嘅努力同準備

要考dse

我讀緊ive咋

巴打係咪讀緊hd巴中華廚藝？可唔可以講解一下情況係點

儘管笑我吧
他日我必定拿到asso offer

食屎啦 你試吓去band3中學讀 睇吓你dse考成點呀

乜野要驗腦
考得差係就係無得抵賴
但唔比人地遲醒覺 所以dse衰左先繼續讀落去架咩

你呢加狗眼看人低 他日風水輪流轉你都有機會比人笑番轉頭
點解要笑9啲失敗者

Band3自學啦仲靠老師

加油啦巴打，識後悔就好

其實有冇人可以勁到fd->hd/asso-> degree

利申 問出黎都覺得羞家

做乜DSE考得咁差

智商85

自學到就讀得成書啦

唔諗返過去啦，咩化學物理可能我之後都唔會再掂

努力當下

其實真係要好努力... degree 其實只要讀完asso 再扔舊錢 點都有，但真係純水泡feel... 諗清楚先行落去啦
又或者hd / asso上番 ugc 係大家失敗者既一種福氣

如果我唔係band3但都衰dse............

fd都咁

啫係唔啱DSE 呢個教育制度囉

唔好諗過去啦，一齊為將來努力

多謝... 比人睇唔起都好
我都會讀上去

有fd讀咪好 dve係零
依家諗緊上hd定讀fd

本身讀緊咩㗎

大家齊齊加油！

如果fd都覺得辛苦，讀完好搵野做唔好浪費自己時間。

識人fd 讀上去去咗Berkeley 做research

過來人身份，讀過fd再上hd之後升番local u。
讀Fd果陣基本上冇上過堂，老師hea教同學hea讀。 放學就番工，番學就變左休息咁。

上番hd，最重要識到班同學同你一齊努力，自己比心機少少就冇咩難道，只要唔簡番三大報。

不過就要行多幾年，始終都係正常教育制度下既失敗者。唯有比人地浪費多幾年。

中文字都唔識唔怪得讀fd

Ching hd讀邊間

冇讀書天份 唔洗逼自己 讀落去只有自卑同傷心 加上學歷都高唔到去邊
如果繼續就各安天命啦

咩班

好後悔開左呢個post

簡左Ive 果陣都有報過hkccc，我大約 3.5幾C GPA就上得番，老師好幫手，比分同交project之前都會幫手check幾次，盡量執靚份野。

Ise

Why

中3開始讀dve(中專) 今年畢業
想出黎做野 但出面根本無人認佢=fd 政府工都係
所以諗緊上hd讀兩年定讀一年fd

:我ive都報左社工 ，未in

屋企有人都係讀基道，會考失敗之後轉左過去。不過佢就AL 完左入左大學。都係佢鼓勵我叫我由fd 再上hd。話果個模式可能適合我多d。

咪有教畜會考失敗轉左去基道然後做埋教畜

一年姐，好快捱過去。 英文呢d睇下寫下就慣，唔慣只係過渡期姐。

邊個話我fd
點估到咁多人有共嗚

如果fd都覺得難下年好搵野做啦

利申：IVE fd hea讀高分

咩U呀？

申 殖民地大學

我⋯

加油